［重要］網傳 消防對近日多宗浮屍案既質疑

好我講返嗰日同我男友傾嘅被自剎疑點，好長篇😅

疑點1）佢話佢做左消防船十幾年，近幾個月發現嘅浮屍已經係佢做10年嘅總數😔

疑點2）佢話以前不嬲水警都唔會做執body 嘅工作（因為佢地懶，試過响附近都只會鈎住件body 等消防黎執）其一因為消防船有塊尾版可以放下後成件body 產上船，而水警船係唔可以咁做，只可以彎腰用手執好可能會令到成件散晒就大鑊有排搵，所以一般都會等消防黎做，但最近就水警搶着做，同佢哋鬥快到現場爭住執🤔

疑點3）之前如果有body 執到後，水警都唔多理，有時話放响水警基地佢哋都立即call 救護車接走，但近排水警主動接手話等佢哋處理，又忽然勤力左🤔

疑點4）以前如有body 都一定有原因，即會有人報警例如（有船p有人報失足搵唔到or 有人目擊有人墮海等），消防就會收到call 要做一個叫海面搜索，要做三更即62小時，在做搜索時通常body 就會响30個鐘左右浮面，但近排嘅body 全部都冇人報，全部都冇出過海面搜索，就已經發現body,即沒有原因的🤔

疑點5）即剛發現海怡半島對開body,長知識時候，以我男友同佢D同事嘅經驗，如果真係浸死的，人係會30個鐘左右先會浮面，因為人體內有大量細菌，死左之後會發酵而做成空氣令死者浮，但在海浸左30多小時後人就會腫脹，軟晒林晒連5官都變晒，但海怡發現果個問過執果個同事，佢話新鮮5官仲好完整，即係話唔係浸左好耐，可能4-5個鐘，但點解浮面呢，佢哋話有可能一早死咗所以一早已經發酵左，身體已經有空氣，所以未變形已經浮面🤔

疑點6）其實所有消防同水警夜晚好少會出海，除非接到call,巡海只會係日頭做，通常夜晚會泊好响水警基地或海事署，但近排佢有同事話見到水警夜晚車住一船7-8個人，另一隻一個人出海，唔知佢哋做咩但佢地消防冇收到任何call，但水警基地同佢哋消防泊海事署距離太遠睇唔清楚🤔 佢有同事話要買部iPhone 11 可以遠距離影住同要望住水警果邊，睇吓佢哋有冇做衰嘢😂 📣📣

以上嘅對話唔可以傳出去，因為佢哋冇任何證據，會好麻煩，但消防果邊好多人都有懷疑

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

推

推推

?唔可以傳出去但又出post
我推唔推好...

佢原文係咁
都揚咗又冇講身分
冇所謂啦

強推 廣傳

推唔郁呀

呢個post有啲問題

通常愈唔傳得出去既野, 就傳得愈快

黑警：造謠者居心叵測

黑警死全家

以上嘅對話唔可以傳出去，因為佢哋冇任何證據，會好麻煩，但消防果邊好多人都有懷疑

PUS PUSH

p

重點唔係黑警做左d乜，而係應該點去清算佢地

網傳

Gay

殺人犯

推左先

屌 基本上100%肯定比黑警殺死

Fact check 左先

咪撚推啦又朋友個frd
成日叫你班仆街用不推文真係辛苦
曉推重要post未

屌，一定係黑警做

擺明就係黑警殺人棄屍

咁好大獲喎疑點5）

推啊

繼續

唔洗fc 係人都知 港共同仆街黑警一早就打死人 強姦人 虐待人 問題係 香港人係會有咩反應 好似外國咁全民勇武定係係social media鬧下嬲下 第二日照舊正常生活

iphone11

DLLM死水警！

推，黑警傷天害理，強姦殺人，屌你老母毅進狗

好可疑

肯定班死黑警做

Pk

唔好廣傳 但我推一推

Push

tui

p牌推唔到都要推

推推推

push

有問題
點解一定要推落海？
又麻煩又易被人見到？？？？

唔好傳出去 但要推出去
啲料開始浮面 我放長雙眼睇下你班人渣點撚樣兜

[行動討論] - 跨區晨運

D

之前有人講過，係因為想毁滅證據

水警基地係西灣河個個?

海水 將所以證據沖走曬

lm watch

推 屌晒黑警老母

推必睇
分析得好好

我都覺得好怪 點解要咁張揚處理屍體
同埋點解冇家人朋友出聲

btw 信有好多人俾狗殺左 但都係諗唔明呢兩點

法醫學 好忌證據比第三者contaminated, 連手指hi到下都要report, 海水呢個第三者夠沖走證據+高度contaminate

黑警撚有驗屍學識咩

好多家人本身港豬，就算唔信黑警但可能會完全信法醫講法，始終香港人崇拜專業人士

有道理

Tui

Pish

但好多案都俾狗定做無可疑 咁仲會唔會經過法醫個一關？

你擺上連登叫人唔好傳
明眼人都知咩事啦
係唔夠證據姐
你打呢篇野 班偵探都估到7-8成

如果黑警呢4個月黎冇殺過一個香港人
我批個頭俾你地坐又點話

推！

去Solomon Yue到講啦.
家下報警只能去世界警察果到報喇.

推。

屌

Push. It is great!

幾合理

可能趕住棄屍 用海水最安全 雖然會有回響但亦係最快

推出去

死黑警屌你老母死全家,.

港共警狗殺人

講到有紋有路咁 推上去再講
希望有更多相關人士可以出嚟分析
如果有法醫就好

推爆佢

合理

你好，我係立場新聞記者，希望你可以聯絡我，我 tg 係 @hoicleung

利申：用緊朋友 ac

有冇啲咩證據可以證明到
例如近十年浮屍總數之類

推。有理據

我信有狗打死人，
但好奇既係點解要咁大費周張？
同埋呢d事真係越少人知越好，
但佢好似牽涉左好多單位...

不過狗真係疑點重重

有無英文好既英文巴，轉成英文、
叫佢幫手問下CSI 有無可疑

想點
D字一模一樣

都係網上轉載

推，DKLM

好恐怖
望有人有證據去揭發及傳出國際

保護前線 克不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得13人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

消防而家都係隸屬於軍政府

好心寒...

啲警察執屍 真係懶到仆街

Iphone 11...

11冇得zoom㗎，11pro同max先有

心寒

理性分析。

補充資料 通常夜晚水犬都係泊避風塘或者自己狗基地多

邊有可能咁多浮屍

好合理

傳啊屌

明老師分析中共好勁，我都成日睇佢

。

只說政府部門肯主動做野已經神奇，我諗做過政府工/既都知不嬲都係部門推一輪波先
仲要係呢期

lm

係喎
睇漏左標題添

只說政府部門肯主動做野已經神奇，我諗做過政府工/求助過既都知不嬲都係部門推一輪波先
仲要係呢期

冇證據講唔到啲咩
但合理懷疑可以有掛🤷🏻‍♂️

好hish

強推 廣傳！了解共匪邪惡性質的都知道

到底推好定唔推好🤔

Push!

係真既
不如搵消防上民記講
而家咁樣傳,又唔知邊個講
自己友都好難相信

其實應該真係黑警做嘅

都繼續推啦

推呢啲post 仲有用

好合理既懷疑同分析 幫推

p牌推唔郁

講真 呢啲唔出黎講 我地就咁推 好難推得大

為左熄除公眾疑慮, 我建議Popo應該公開由6月至現時為止, 每單响海面發現浮屍 既經過, 時序, 用左幾多水警軍裝CID,....清清楚楚, 以正視聽~!!

Up

Important facts. Plz push

p牌推唔郁不過都照推

收爹啦五毛 我狙擊硬你喇

推左先講

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

長知識

大力推

洗撚質疑咩，黑警一定有份

疑點5最值得發大講，同埋有得fc
要開死因庭

有無人可以幫手 cross-check 水警真係突然勤力左？
突然會做d 平時推俾消防嘅野？
如果係真，真係好可以

仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

推一定有陰毛

成日行過某間水警屋
以前啲水狗基本上一早6/7點就出海，多數下5-6pm返嚟
通常深夜啲艇都返晒嚟

但係近排夜晚一兩點行過真係多咗艇唔喺度
而且成晚都出海

光復香港 時代革命

其實已經好撚多證據證明黑警殺人再棄屍

唔止謝sir，連er er er sir都……

笑左

我咁都五毛

幫手推

我想問下點解入唔到報夢個post?
係咪得我係咁

扭

推比其他人知

好文，全部point好logic,要大力推

要俾更多人睇到

的確係共產黨既殺人方式

推唔郁都照推!!

但好多案連法醫都冇經過

軍政府殺人 無法無天
等天收呀

咁係邊個決定使唔使驗屍？
係咪警犬話冇可疑就唔使驗

連燈好多神探.

好不安

1. 黑警話: 無可疑, 就可以CLOSE FILE, 唔駛經法醫, 唔好再問點解無法醫證明
2. 黑警同家屬講佢自己跳落/ 跳樓, 無可疑. 家屬朋友想投訴, 黑警回覆: 我哋係咁做野架, 投訴我囉, ---完----

再有家屬嘈, 搵架Whitelist car 送走埋你 (海關人員爆料架), 完, CLOSE FILE

其實冇講身份都可以奶野
出消防船唔係幾千人咁多
係得嗰幾隊
同海事處一樣
我都唔敢quote 咁多海事處識嘅人講嘅野
我唔係入面嘅人
但一講我識邊個
應該有一半人都會trace 到我係邊個
行頭窄到仆街
消防船應該唔會差好遠

推文

pish

海怡果屍拉上黎果時未發漲
有幾多成機會係自殺？

條

好大機會真

唔好亂傳出去，

咁大家一齊討論下

諗起呢排係咁綁架